原來辦公室有電視供監察會議廳情況 毓民：若楊岳橋再當選，港人是抵撚死的！

屌到拍拍聲